{
    "columns":[
        "scholar_id",
        "name",
        "affiliation",
        "email_domain",
        "url_picture",
        "citedby",
        "interests",
        "citedby5y",
        "hindex",
        "hindex5y",
        "i10index",
        "i10index5y",
        "coauthors"
    ],
    "index":[
        0
    ],
    "data":[
        [
            "-sNnhsgAAAAJ",
            "Welington Luiz Araujo",
            "Departamento de Microbiologia, ICB, Universidade de S\u00e3o Paulo",
            "@usp.br",
            "https:\/\/scholar.google.com\/citations?view_op=medium_photo&user=-sNnhsgAAAAJ",
            7992,
            [
                "Microbiologia",
                "Ecologia Microbiana",
                "Biologia Molecular"
            ],
            3756,
            42,
            30,
            98,
            77,
            [
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"2LO4ZsQAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Jo\u00e3o L\u00facio Azevedo",
                    "affiliation":"Professor titular, Universidade de S\u00e3o Paulo"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"VfdO5wMAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Fernando Dini Andreote",
                    "affiliation":"Universidade de S\u00e3o Paulo"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"jEvYVxkAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Paulo Teixeira Lacava",
                    "affiliation":"Professor Microbiologia, Universidade Federal de S\u00e3o Carlos"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"RH_JaC0AAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Aline A. Pizzirani-Kleiner",
                    "affiliation":""
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"UMpKY-kAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Maria Carolina Quecine",
                    "affiliation":"Professor Universidade de S\u00e3o Paulo - ESALQ\/USP"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"hmVtBbUAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Manuella N\u00f3brega Dourado",
                    "affiliation":"Universidade de S\u00e3o Paulo"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"NsWlk8gAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Rodrigo Mendes",
                    "affiliation":"Head of Research and Development | Embrapa Environment"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"J7NeMMYAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"L\u00e9ia Cecilia de Lima F\u00e1varo",
                    "affiliation":"Scientific Researcher, Embrapa Agroenergia, Brazil"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"yRSKbAgAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Ph.D. Francisco Dini-Andreote",
                    "affiliation":"The Pennsylvania State University"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"Sx1fVLEAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Armando Cavalcante Franco Dias",
                    "affiliation":"University of Sao Paulo\/ESALQ"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"7B_n5fMAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"leo van overbeek",
                    "affiliation":"WUR Plant Research International"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"XW74PPMAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Marcel Bellato Sp\u00f3sito",
                    "affiliation":"Professor em Produ\u00e7\u00e3o Vegetal, Universidade de S\u00e3o Paulo, ESALQ"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"CpSp-iYAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Carlos Ivan Aguilar Vildoso",
                    "affiliation":"Professor de Gen\u00e9tica"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"QoYHJ1wAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Francisca Diana da Silva Ara\u00fajo",
                    "affiliation":"Professor Adjunto, Universidade Federal do Piau\u00ed"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"2FqCJ-oAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Andre Oliveira de Souza Lima",
                    "affiliation":"Universidade do Vale do Itaja\u00ed (UNIVALI)"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"1TOK5E4AAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Armando Mateus Pomini",
                    "affiliation":"Professor de Qu\u00edmica Org\u00e2nica, Universidade Estadual de Maring\u00e1"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"FuX5t1IAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Marcos N. Eberlin",
                    "affiliation":"Mackenzie Presbyterian University - School of Engeneering"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"Yft1SAsAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Emanuel Carrilho, PhD, FRSC",
                    "affiliation":"Universidade de S\u00e3o Paulo \/ Instituto de Qu\u00edmica de S\u00e3o Carlos"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"6A4xqfAAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Paulo Augusto Vianna Barroso",
                    "affiliation":"Embrapa"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"S6wMlK4AAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Mateus Mondin",
                    "affiliation":"Professor of Plant Cytogenetics, University of S\u00e3o Paulo"
                }
            ]
        ]
    ]
}