{
    "columns":[
        "abstract",
        "title",
        "author",
        "pub_year",
        "author_pub_id",
        "num_citations",
        "pub_url",
        "cites_id",
        "citedby_url",
        "cites_per_year"
    ],
    "index":[
        0,
        1,
        2,
        3,
        4,
        5,
        6,
        7,
        8,
        9
    ],
    "data":[
        [
            "Equality of opportunity is about leveling the playing field so that circumstances such as gender, ethnicity, place of birth, or family background do not influence a person\u2019s life chances. Success in life should depend on people\u2019s choices, effort and talents, not to their circumstances at birth. Measuring Inequality of Opportunities in Latin America and the Caribbean introduces new methods for measuring inequality of opportunities and makes an assessment of its evolution in Latin America over a decade.An innovative Human Opportunity Index and other parametric and non-parametric techniques are presented for quantifying inequality based on circumstances exogenous to individual efforts. These methods are applied to gauge inequality of opportunities in access to basic services for children, learning achievement for youth, and income and consumption for adults.",
            "Measuring inequality of opportunities in Latin America and the Caribbean",
            "Francisco HG Ferreira and Jose R Molinas Vega and Ricardo Paes de Barros and Jaime Saavedra Chanduvi",
            "2008",
            "1FMQxW4AAAAJ:RYcK_YlVTxYC",
            588,
            "https:\/\/elibrary.worldbank.org\/doi\/abs\/10.1596\/978-0-8213-7745-1",
            "15390987984815414257",
            "\/scholar?cites=15390987984815414257",
            {
                "2009":17,
                "2010":30,
                "2011":33,
                "2012":52,
                "2013":58,
                "2014":68,
                "2015":64,
                "2016":59,
                "2017":52,
                "2018":40,
                "2019":62,
                "2020":41,
                "2021":4
            }
        ],
        [
            "There is evidence that the nasal mucosa is affected by estrogen influence. Some authors have already detected estrogen receptors (ER) in the nasal mucosa. However, there doesn't seem to be a consensus about the concentration and distribution of the ER or the possible influence of hormonal contraceptives in the nasal mucosa.The study was conducted to evaluate the influence of oral contraceptives on the distribution and concentration of estrogenic receptors in nasal mucosa.Two groups of 32 women with regular menstrual cycles were selected. One group of women was taking oral contraceptives and the other was not. Samples of mucosa of inferior nasal turbinate were analyzed by immunohistochemical staining for alpha and beta ER.The use of oral contraceptives induced a decrease of beta-receptors only in lamina propria cells. In both groups, there was a \u2026",
            "Evaluation of estrogenic receptors in the nasal mucosa of women taking oral contraceptives",
            "Ieda Millas and Bianca Maria Liquidato and Hudson de Sousa Buck and Mirna Duarte Barros and Roberto Antonio Pinto Paes and Jos\u00e9 Eduardo Lutaif Dolci",
            "2011",
            "1FMQxW4AAAAJ:L8Ckcad2t8MC",
            23,
            "https:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0010782410005330",
            "1999294333719798768",
            "\/scholar?cites=1999294333719798768",
            {
                "2012":3,
                "2013":5,
                "2014":1,
                "2015":4,
                "2016":3,
                "2017":2,
                "2018":3
            }
        ],
        [
            "Hamsters (Mesocricetus auratus) were inoculated with L.(L.) chagasi and killed on days 7, 15, 30, 45 and 60 after infection. The lymphoid organs developed initial proliferation of the B lymphocyte zone with recovery by the 60th day group when pyroninophilic cells were prominent. The T lymphocyte area showed a progressive selective decrease of lymphocytes and cellular density with cellular pleomorphism including macrophages, plasma cells and reticular cells. The mean volume of the white pulp increased with the lymphoid follicle hyperplasia but returned to its initial level by day 60. The main red pulp change was marked hyperplasia of the phagocytic mononuclear cells containing parasites from the 30th day of infection onward. These changes are compatible with the humoral and cellular immunoresponse found in patients with visceral leishmaniasis (VL).",
            "Histopathology of lymphoid organs in experimental leishmaniasis.",
            "CE Corbett and RA Paes and MD Laurenti and HF Andrade J\u00fanior and MI Duarte",
            "1992",
            "1FMQxW4AAAAJ:yD5IFk8b50cC",
            20,
            "https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC2002360\/",
            "7760218742239590285",
            "\/scholar?cites=7760218742239590285",
            {
                "1998":1,
                "1999":1,
                "2000":1,
                "2001":2,
                "2002":1,
                "2003":1,
                "2004":1,
                "2005":1,
                "2006":3,
                "2007":3,
                "2008":1,
                "2009":1,
                "2010":1,
                "2011":2
            }
        ],
        [
            "A case of the plasmablastic lymphoma of oral mucosa type is described. A 60-year-old white man presented an ulcerated and bleeding swelling in the upper lip. The right hard and soft palate showed a swelling covered by a yellowish membrane. Microscopical examination showed a monotonous diffuse lymphoid proliferation of large cells with plasmablastic differentiation. The cells were immunopositive for VS38c. A PCR demonstrated IgH with monoclonal pattern and EBV DNA. The lesions resolved after treatment with local radiotherapy and systemic chemotherapy. The patient remains free of the disease after twenty-three months of treatment.",
            "Plasmablastic lymphoma of oral mucosa type: a case report",
            "Eliza Carla Barroso Duarte and Jo\u00e3o Batista da Silveira-J\u00fanior and Ricardo Santiago Gomez and Roberto Ant\u00f4nio Pinto Paes and J\u00falio C\u00e9sar Tanos de Lacerda and Ricardo Alves Mesquita",
            "2005",
            "1FMQxW4AAAAJ:IWHjjKOFINEC",
            17,
            "https:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S174194090500018X",
            "8358649150649782881",
            "\/scholar?cites=8358649150649782881",
            {
                "2006":1,
                "2007":2,
                "2008":1,
                "2009":1,
                "2010":1,
                "2011":3,
                "2012":1,
                "2013":2,
                "2014":2,
                "2015":1,
                "2016":1,
                "2017":1
            }
        ],
        [
            "O mieloma m\u00faltiplo \u00e9 neoplasia de c\u00e9lulas plasm\u00e1ticas que infiltram a medula \u00f3ssea; as les\u00f5es cut\u00e2neas no mieloma m\u00faltiplo s\u00e3o raras, inespec\u00edficas ou espec\u00edficas, sendo estas \u00faltimas prim\u00e1rias ou secund\u00e1rias. Les\u00f5es espec\u00edficas secund\u00e1rias de pele em pacientes com mieloma ocorrem por extens\u00e3o direta para a pele, a partir de les\u00f5es \u00f3sseas subjacentes, ou como plasmocitomas extramedulares metast\u00e1ticos. Os autores relatam caso de paciente de 59 anos, que apresentou diagn\u00f3stico de mieloma m\u00faltiplo e, ap\u00f3s sete meses de evolu\u00e7\u00e3o, desenvolveu plasmocitomas cut\u00e2neos, caracterizados por n\u00f3dulos erit\u00eamato-viol\u00e1ceos nas extremidades.",
            "Mieloma m\u00faltiplo com plasmocitomas cut\u00e2neos",
            "Daniella Abbruzzini Ferreira de Souza and Thais Helena Proen\u00e7a de Freitas and Roberto Antonio Pinto Paes and Helena M\u00fcller and V\u00e2nia Hungria",
            "2004",
            "1FMQxW4AAAAJ:_FxGoFyzp5QC",
            14,
            "https:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0365-05962004000500009&script=sci_arttext",
            "17391682706174871276",
            "\/scholar?cites=17391682706174871276",
            {
                "2012":4,
                "2013":1,
                "2014":1,
                "2015":1,
                "2016":1,
                "2017":1,
                "2018":4,
                "2019":1
            }
        ],
        [
            "O mieloma m\u00faltiplo \u00e9 neoplasia de c\u00e9lulas plasm\u00e1ticas que infiltram a medula \u00f3ssea; as les\u00f5es cut\u00e2neas no mieloma m\u00faltiplo s\u00e3o raras, inespec\u00edficas ou espec\u00edficas, sendo estas \u00faltimas prim\u00e1rias ou secund\u00e1rias. Les\u00f5es espec\u00edficas secund\u00e1rias de pele em pacientes com mieloma ocorrem por extens\u00e3o direta para a pele, a partir de les\u00f5es \u00f3sseas subjacentes, ou como plasmocitomas extramedulares metast\u00e1ticos. Os autores relatam caso de paciente de 59 anos, que apresentou diagn\u00f3stico de mieloma m\u00faltiplo e, ap\u00f3s sete meses de evolu\u00e7\u00e3o, desenvolveu plasmocitomas cut\u00e2neos, caracterizados por n\u00f3dulos erit\u00eamato-viol\u00e1ceos nas extremidades.",
            "Mieloma m\u00faltiplo com plasmocitomas cut\u00e2neos",
            "Daniella Abbruzzini Ferreira de Souza and Thais Helena Proen\u00e7a de Freitas and Roberto Antonio Pinto Paes and Helena M\u00fcller and V\u00e2nia Hungria",
            "2004",
            "1FMQxW4AAAAJ:qjMakFHDy7sC",
            14,
            "https:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0365-05962004000500009&script=sci_arttext",
            "17391682706174871276",
            "\/scholar?cites=17391682706174871276",
            {
                "2012":4,
                "2013":1,
                "2014":1,
                "2015":1,
                "2016":1,
                "2017":1,
                "2018":4,
                "2019":1
            }
        ],
        [
            "Novos conhecimentos da biologia dos processos linfoproliferativos, como conseq\u00fc\u00eancia de estudos multidisciplinares, imunol\u00f3gicos, moleculares e gen\u00e9ticos, associados \u00e0 melhor compreens\u00e3o da cl\u00ednica e ao quadro morfol\u00f3gico, permitiram, nos \u00faltimos anos, grande avan\u00e7o no entendimento da natureza destes processos, contribuindo muito para uma classifica\u00e7\u00e3o das entidades clinicopatol\u00f3gicas.",
            "Classifica\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade para as neoplasias dos tecidos hematopoi\u00e9tico e linf\u00f3ide: proposta de padroniza\u00e7\u00e3o terminol\u00f3gica em l\u00edngua portuguesa do grupo de \u2026",
            "Roberto A Pinto Paes and Jos\u00e9 Vassallo and Ant\u00f4nio Correia Alves and Yara Menezes and Sheila AC Siqueira and Vera L Aldred and Fernando Soares and Jos\u00e9 C Moraes",
            "2002",
            "1FMQxW4AAAAJ:_kc_bZDykSQC",
            14,
            "https:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S1676-24442002000300013&script=sci_arttext&tlng=pt",
            "16589378112979853664",
            "\/scholar?cites=16589378112979853664",
            {
                "2002":1,
                "2003":1,
                "2004":1,
                "2005":2,
                "2006":5,
                "2007":2,
                "2008":1,
                "2009":1
            }
        ],
        [
            "Novos conhecimentos da biologia dos processos linfoproliferativos, como conseq\u00fc\u00eancia de estudos multidisciplinares, imunol\u00f3gicos, moleculares e gen\u00e9ticos, associados \u00e0 melhor compreens\u00e3o da cl\u00ednica e ao quadro morfol\u00f3gico, permitiram, nos \u00faltimos anos, grande avan\u00e7o no entendimento da natureza destes processos, contribuindo muito para uma classifica\u00e7\u00e3o das entidades clinicopatol\u00f3gicas.",
            "Classifica\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade para as neoplasias dos tecidos hematopoi\u00e9tico e linf\u00f3ide: proposta de padroniza\u00e7\u00e3o terminol\u00f3gica em l\u00edngua portuguesa do grupo de \u2026",
            "Roberto A Pinto Paes and Jos\u00e9 Vassallo and Ant\u00f4nio Correia Alves and Yara Menezes and Sheila AC Siqueira and Vera L Aldred and Fernando Soares and Jos\u00e9 C Moraes",
            "2002",
            "1FMQxW4AAAAJ:u5HHmVD_uO8C",
            14,
            "https:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S1676-24442002000300013&script=sci_arttext&tlng=pt",
            "16589378112979853664",
            "\/scholar?cites=16589378112979853664",
            {
                "2002":1,
                "2003":1,
                "2004":1,
                "2005":2,
                "2006":5,
                "2007":2,
                "2008":1,
                "2009":1
            }
        ],
        [
            "Aging immune deterioration and Epstein\u2013Barr (EBV) intrinsic mechanisms play an essential role in EBV-positive diffuse large B-cell lymphoma (DLBCL) of the elderly (EBV\u2009+\u2009DLBCLe) pathogenesis, through the expression of viral proteins, interaction with host molecules and epigenetic regulation, such as miR-155, required for induction of M1 phenotype of macrophages. This study aims to evaluate the relationship between macrophage polarization pattern in the tumor microenvironment and relative expression of miR-155 in EBV\u2009+\u2009DLBCLe and EBV-negative DLBCL patients. We studied 28 EBV\u2009+\u2009DLBCLe and 65 EBV-negative DLBCL patients. Tumor-associated macrophages (TAM) were evaluated by expression of CD68, CD163 and CD163\/CD68 ratio (degree of M2 polarization), using tissue microarray. RNA was extracted from paraffin-embedded tumor samples for miR-155 relative expression \u2026",
            "Targeting the polarization of tumor-associated macrophages and modulating mir-155 expression might be a new approach to treat diffuse large B-cell lymphoma of the elderly",
            "Wagner A Poles and Erika E Nishi and Mariana B de Oliveira and Angela IP Eug\u00eanio and Tathiana A de Andrade and Antonio Hugo FM Campos and Ruy R de Campos and Jos\u00e9 Vassallo and Antonio C Alves and Cristovam Scapulatempo Neto and Roberto Antonio Pinto Paes and Gilles Landman and Maria Cl\u00e1udia N Zerbini and Gisele WB Colleoni",
            "2019",
            "1FMQxW4AAAAJ:35N4QoGY0k4C",
            13,
            "https:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007\/s00262-018-2273-2",
            "2547378106007922555",
            "\/scholar?cites=2547378106007922555",
            {
                "2019":1,
                "2020":12
            }
        ],
        [
            "Apresenta-se um caso de sindrome de larva migrans visceral, provavelmente determinado por Toxocara canis, em paciente adulta, de sexo feminino, cor branca, procedente do interior de Minas Gerais. Os principais achados clinicos e laboratoriais mostraram hepato e esplenomegalia, ascite, micropoliadenopatia generalizada e lesoes papuloeritematosas, alem de intensa leucocitose com 86% de eosinofilos. O exame anatomopatologico do baco, retirado cirurgicamente, revelou a presenca de extensas areas de necrose e de restos de estrutura larvaria. Em biopsia do figado, realizada a ceu aberto, encontraram-se lesoes granulomatosas com presenca de celulas gigantes, tipo corpo estranho, alem de acentuada eosinofilia",
            "Sindrome de larva migrans visceral em adulto. Apresentacao de um caso.",
            "Carlos Sergio Chiattone and Pedro Paulo Chieffi and Roberto A Pinto Paes",
            "1983",
            "1FMQxW4AAAAJ:O3NaXMp0MMsC",
            12,
            "https:\/\/pesquisa.bvsalud.org\/portal\/resource\/pt\/lil-18871",
            "4068160846991037653",
            "\/scholar?cites=4068160846991037653",
            {
                "1988":2,
                "1989":1,
                "1990":3,
                "1991":1,
                "1992":1,
                "1993":2,
                "1994":1,
                "1995":1
            }
        ]
    ]
}