{
    "columns":[
        "scholar_id",
        "name",
        "affiliation",
        "email_domain",
        "url_picture",
        "citedby",
        "interests",
        "citedby5y",
        "hindex",
        "hindex5y",
        "i10index",
        "i10index5y",
        "coauthors"
    ],
    "index":[
        0
    ],
    "data":[
        [
            "48zshwwAAAAJ",
            "MAR\u00cdA ELIZABETH LUCAS MACIAS",
            "Mar\u00eda Elizabeth Lucas Mac\u00edas",
            "@educacion.gob.ec",
            "https:\/\/scholar.google.com\/citations?view_op=medium_photo&user=48zshwwAAAAJ",
            3,
            [
                "EDUCACI\u00d3N"
            ],
            3,
            1,
            1,
            0,
            0,
            [
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"lhR5qbgAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Estrella Espinar Alava",
                    "affiliation":"estrella.espinar@educacion.gob.ec"
                }
            ]
        ]
    ]
}