{
    "columns":[
        "abstract",
        "title",
        "author",
        "pub_year",
        "author_pub_id",
        "num_citations",
        "pub_url",
        "cites_id",
        "citedby_url",
        "cites_per_year"
    ],
    "index":[
        0
    ],
    "data":[
        [
            "El libro, ya en su tercera edici\u00f3n, es el resultado de un proyecto de innovaci\u00f3n docente ejecutado por diferentes profesores del Departamento de Derecho Administrativo de la Universidad de Granada con el objeto de desarrollar la ense\u00f1anza del Derecho Ambiental de una forma m\u00e1s pr\u00e1ctica y cercana a la realidad, utilizando y aportando materiales procedentes de la pr\u00e1ctica profesional y empresarial que se traduzcan en una utilidad del manual tanto para el eficaz aprendizaje de las materias abordadas en la obra como para el posterior desarrollo de las actividades profesionales de los alumnos una vez que accedan al mercado de trabajo. La obra se ha estructurado en dos partes: una parte general, en la que se abordan los temas generales del Derecho Ambiental de mayor inter\u00e9s para el alumnado del grado en Ciencias Ambientales (conceptos generales del Derecho y del Derecho Ambiental, instrumentos jur\u00eddicos p\u00fablicos y privados de protecci\u00f3n ambiental, medidas de fomento y ayuda y responsabilidad) y una parte especial, en la que se desarrollan los temas sectoriales de mayor inter\u00e9s para esta titulaci\u00f3n (derecho de aguas, residuos, energ\u00edas, contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica, contaminaci\u00f3n ac\u00fastica, etc.). Todos ellos, explicados de forma clara y sencilla para su comprensi\u00f3n por alumnado sin una formaci\u00f3n jur\u00eddica espec\u00edfica. Esta obra constituye una aut\u00e9ntica novedad al abordar por primera vez en Espa\u00f1a esta tem\u00e1tica.",
            "Derecho ambiental",
            "Mar\u00eda Asunci\u00f3n Torres L\u00f3pez and Estanislao Arana Garc\u00eda and Francisco Miguel Bombillar S\u00e1enz and Carolina C\u00e1rdenas Paiz and Francisco Javier Dur\u00e1n Ruiz and Ignacio Jim\u00e9nez Soto and Francisco Luis L\u00f3pez Bustos and Masao Javier L\u00f3pez Sako and Asensio Navarro Ortega and Leonardo S\u00e1nchez-Mesa Mart\u00ednez",
            "2018",
            "63Ew0cMAAAAJ:W7OEmFMy1HYC",
            27,
            "http:\/\/scholar.google.com\/scholar?cluster=9865254862466471502&hl=en&oi=scholarr",
            "9865254862466471502",
            "\/scholar?cites=9865254862466471502",
            {
                "2008":1,
                "2009":1,
                "2010":3,
                "2011":2,
                "2012":1,
                "2013":5,
                "2014":2,
                "2015":8,
                "2016":4
            }
        ]
    ]
}