{
    "columns":[
        "abstract",
        "title",
        "author",
        "pub_year",
        "author_pub_id",
        "num_citations",
        "pub_url",
        "cites_id",
        "citedby_url",
        "cites_per_year"
    ],
    "index":[
        0,
        1,
        2,
        3,
        4,
        5,
        6,
        7,
        8,
        9
    ],
    "data":[
        [
            "This study proposes to assess and empirically verify possible negative effects from the construction of wind turbines on the landscape image and tourism potential of affected areas, using the example of two comparative recreational localities in the Czech Republic: one with the construction of a wind farm planned and the other with an already existing farm. The empirical research consisted of two mutually linked parts: a questionnaire survey and focused, semi-structured interviews. Emphasis was placed on the subjective perception of the phenomenon by tourists and local business representatives from the sphere of tourism. The analysis focuses also on the social-geographical factors that shape tourists attitudes to the wind energy development dilemma.",
            "Wind turbines in tourism landscapes: Czech experience",
            "Bohumil Frant\u00e1l and Josef Kunc",
            "2011",
            "6d3OIY8AAAAJ:yD5IFk8b50cC",
            170,
            "https:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0160738310001271",
            "16120552019677835968",
            "\/scholar?cites=16120552019677835968",
            {
                "2010":1,
                "2011":2,
                "2012":13,
                "2013":18,
                "2014":11,
                "2015":21,
                "2016":16,
                "2017":27,
                "2018":15,
                "2019":21,
                "2020":20
            }
        ],
        [
            "Publikace pod\u00e1v\u00e1 ucelen\u00fd p\u0159ehled o poznatc\u00edch z oblasti rozvoje cestovn\u00edho ruchu v \u010cesk\u00e9 republice. Ka\u017ed\u00fd z v\u00edce ne\u017e sedmdes\u00e1ti mapov\u00fdch list\u016f atlasu je opat\u0159en t\u00e9matick\u00fdm koment\u00e1\u0159em. Atlas je v\u00edce\u00fa\u010delovou publikac\u00ed, kter\u00e1 m\u016f\u017ee slou\u017eit i jako dopln\u011bk v\u00fduky zam\u011b\u0159en\u00e9 na problematiku cestovn\u00edho ruchu.",
            "Atlas cestovn\u00edho ruchu \u010cesk\u00e9 republiky",
            "Ji\u0159\u00ed Vystoupil and Andrea Hole\u0161insk\u00e1 and Josef Kunc and Jaroslav Mary\u00e1\u0161 and Daniel Seidenglanz and Martin \u0160auer and Petr Tonev and Milan Viturka",
            "2006",
            "6d3OIY8AAAAJ:pyW8ca7W8N0C",
            119,
            "https:\/\/is.muni.cz\/publikace\/publikace_simple.pl?kod=Ze0034;id=639644",
            "16303452205490416565",
            "\/scholar?cites=16303452205490416565",
            {
                "2007":5,
                "2008":9,
                "2009":4,
                "2010":13,
                "2011":11,
                "2012":12,
                "2013":7,
                "2014":13,
                "2015":15,
                "2016":10,
                "2017":3,
                "2018":2,
                "2019":7,
                "2020":5
            }
        ],
        [
            "RNDr. Josef Kunc, Ph. D.(narozen 19.3. 1973), pracuje na Kated\u0159e region\u00e1ln\u00edho rozvoje a spr\u00e1vy Ekonomicko-Spr\u00e1vn\u00ed fakulty Masarykovy univerzity v Brn\u011b. P\u0159edm\u011btem jeho z\u00e1jmu je geografie a ekonomika pr\u016fmyslu, inova\u010dn\u00ed prost\u0159ed\u00ed, geografie obyvatelstva a cestovn\u00ed ruch.RNDr. Ji\u0159\u00ed Vystoupil, CSc.(narozen 22.5. 1951), pracuje na Kated\u0159e region\u00e1ln\u00edho rozvoje a spr\u00e1vy Ekonomicko-Spr\u00e1vn\u00ed fakulty Masarykovy univerzity v Brn\u011b. P\u0159edm\u011btem jeho z\u00e1jmu je geografie cestovn\u00edho ruchu, demografie a region\u00e1ln\u00ed rozvoj.",
            "Ekonomick\u00e1 a soci\u00e1ln\u00ed geografie",
            "V\u00e1clav Tou\u0161ek and Josef Kunc and Ji\u0159\u00ed Vystoupil",
            "2008",
            "6d3OIY8AAAAJ:W7OEmFMy1HYC",
            117,
            "https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Josef_Kunc\/publication\/293827672_Ekonomicka_a_socialni_geografie\/links\/56fbd40308ae8239f6dc3e70\/Ekonomicka-a-socialni-geografie",
            "1223909316585948378",
            "\/scholar?cites=1223909316585948378",
            {
                "2009":6,
                "2010":5,
                "2011":4,
                "2012":9,
                "2013":10,
                "2014":14,
                "2015":16,
                "2016":15,
                "2017":12,
                "2018":8,
                "2019":12,
                "2020":3
            }
        ],
        [
            "Previous studies have demonstrated that the location of brownfields is an important factor affecting potential investor decisions and brownfields regeneration. In this study, the spatial patterns of urban redevelopment are explored, using an analysis of variance model for a detailed database of existing and regenerated brownfields in the city of Brno, Czech Republic. Any general pattern of regeneration \u2013 such as \u2018the closer to the city centre, the better\u2019, which would be valid for all brownfields \u2013 has not been found. Rather, regeneration seems to be a function of local development potential, local occupier-demand for specific utilities, and planning regulations. Higher rates of regeneration have been detected in densely built-up areas (inner city zones and housing estates), while lower rates are registered for areas with low population density and with a greater supply of green spaces (garden colonies, open spaces \u2026",
            "Exploring spatial patterns of urban brownfields regeneration: The case of Brno, Czech Republic",
            "Bohumil Frant\u00e1l and Bryn Greer-Wootten and Petr Klus\u00e1\u010dek and Tom\u00e1\u0161 Krej\u010d\u00ed and Josef Kunc and Stanislav Martin\u00e1t",
            "2015",
            "6d3OIY8AAAAJ:O3NaXMp0MMsC",
            80,
            "https:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0264275114002108",
            "12193455430562166145",
            "\/scholar?cites=12193455430562166145",
            {
                "2015":5,
                "2016":12,
                "2017":19,
                "2018":12,
                "2019":16,
                "2020":12,
                "2021":2
            }
        ],
        [
            " In this paper the authors attempt to answer the question of which location and site-specific factors have a decisive influence on the successful regeneration of brownfields. Using data from the South Moravian Region (Czech Republic), we analyze the spatial and functional distribution of brownfields, and test the correlation between the development potential of municipalities and the distribution of the brownfields that have already been regenerated. We then compare the structure and characteristics of existing and regenerated brownfields to identify significant drivers and barriers in the regeneration process. The findings indicate that regenerated brownfields are more likely located in municipalities with a higher local development potential (represented by the rate of local business activities, spatial peripherality - proximity to the regional centre and the main road network, and the quality of local infrastructure). It is also demonstrated that the large size of brownfields, their previous industrial use and the existence of contamination are not determinative barriers for regeneration if the brownfields are located in attractive areas and their ownership relations are not complicated.",
            "Location matters! Exploring brownfields regeneration in a spatial context (A case study of the South Moravian Region, Czech Republic)",
            "Bohumil Frant\u00e1l and Josef Kunc and Eva Nov\u00e1kov\u00e1 and Petr Klus\u00e1\u010dek and Stanislav Martin\u00e1t and Robert Osman",
            "2013",
            "6d3OIY8AAAAJ:BqipwSGYUEgC",
            79,
            "https:\/\/content.sciendo.com\/view\/journals\/mgr\/21\/2\/article-p5.xml",
            "12106448469480402683",
            "\/scholar?cites=12106448469480402683",
            {
                "2014":18,
                "2015":11,
                "2016":12,
                "2017":7,
                "2018":9,
                "2019":6,
                "2020":12,
                "2021":1
            }
        ],
        [
            "Morava a Slezsko pat\u0159\u00ed stejn\u011b jako cel\u00e1 \u010cesk\u00e9 republika k t\u011bm \u010d\u00e1stem sv\u011bta, kde p\u0159\u00edrodn\u00ed extr\u00e9my p\u016fsob\u00ed ka\u017edoro\u010dn\u011b v\u011bt\u0161\u00ed \u010di men\u0161\u00ed materi\u00e1ln\u00ed \u0161kody a nez\u0159\u00eddka si vy\u017e\u00e1daj\u00ed i ztr\u00e1ty na lidsk\u00fdch \u017eivotech. Plat\u00ed to p\u0159edev\u0161\u00edm o povodn\u00edch, kter\u00e9 jsou v p\u0159\u00edpad\u011b st\u0159edn\u00ed Evropy v\u016fbec nejni\u010div\u011bj\u0161\u00edm p\u0159\u00edrodn\u00edm fenom\u00e9nem a nab\u00fdvaj\u00ed charakteru p\u0159\u00edrodn\u00edch katastrof jako tomu bylo nap\u0159. v \u010dervenci 1997 nebo srpnu 2002. Vedle nich ov\u0161em nelze opomenout ani \u0159adu dal\u0161\u00edch hydrometeorologick\u00fdch extr\u00e9m\u016f, jako jsou nap\u0159. p\u0159\u00edvalov\u00e9 a dlouhotrvaj\u00edc\u00ed sr\u00e1\u017eky, sucha, vich\u0159ice, krupobit\u00ed, n\u00e1mrazov\u00e9 jevy, velk\u00e9 mno\u017estv\u00ed sn\u011bhu, extr\u00e9mn\u00ed tepl\u00e9 \u010di studen\u00e9 vlny, jejich\u017e projevy lze zaznamenat v lok\u00e1ln\u00edm a\u017e region\u00e1ln\u00edm m\u011b\u0159\u00edtku. V\u00fdznamn\u00e9 lok\u00e1ln\u00ed dopady v krajin\u011b mohou m\u00edt rovn\u011b\u017e geomorfologick\u00e9 extr\u00e9my, kter\u00e9 jsou p\u0159edstavov\u00e1ny zejm\u00e9na svahov\u00fdmi procesy (nap\u0159. sesuvy, skaln\u00ed \u0159\u00edcen\u00ed, bahenn\u00ed a blokovo-bahenn\u00ed proudy).",
            "Vybran\u00e9 p\u0159\u00edrodn\u00ed extr\u00e9my a jejich dopady na Morav\u011b a ve Slezsku",
            "Rudolf Br\u00e1zdil and Ladislav B\u0159ezina and Petr Dobrovoln\u00fd and Martin Dubrovsk\u00fd and Olga Hal\u00e1sov\u00e1 and Ji\u0159\u00ed Host\u00fdnek and Kate\u0159ina Chrom\u00e1 and Jana Janderkov\u00e1 and Zden\u011bk Kal\u00e1b and Kate\u0159ina F\u00e1rov\u00e1 and Karel Kirchner and Old\u0159ich Kotyza and Old\u0159ich Krej\u010d\u00ed and Josef Kunc and Jan Lacina and Zden\u011bk Lepka and Ale\u0161 L\u00e9tal and Jarmila Burianov\u00e1 and Zden\u011bk M\u00e1\u010dka and Ond\u0159ej Mul\u00ed\u010dek and Pavel Ro\u0161t\u00ednsk\u00fd and Tom\u00e1\u0161 \u0158eh\u00e1nek and Daniel Seidenglanz and Daniela Semer\u00e1dov\u00e1 and Zbyn\u011bk Sokol and Eva Soukalov\u00e1 and Josef \u0160tekl and Miroslav Trnka and Hubert Val\u00e1\u0161ek and Anton\u00edn V\u011b\u017en\u00edk and V\u00edt Vo\u017een\u00edlek and Zden\u011bk \u017dalud",
            "2007",
            "6d3OIY8AAAAJ:tOudhMTPpwUC",
            70,
            "https:\/\/www.med.muni.cz\/veda-a-vyzkum\/publikacni-cinnost\/728158",
            "9896186297928460556",
            "\/scholar?cites=9896186297928460556",
            {
                "2008":3,
                "2009":8,
                "2010":4,
                "2011":6,
                "2012":9,
                "2013":6,
                "2014":8,
                "2015":6,
                "2016":9,
                "2017":1,
                "2018":3,
                "2019":4,
                "2020":2
            }
        ],
        [
            "In the last decade, the regeneration of derelict or underused sites, fully or partly located in urban areas (or so called \u201cbrownfields\u201d), has become more common, since free developable land (or so called \u201cgreenfields\u201d) has more and more become a scare and, hence, more expensive resource, especially in densely populated areas. Although the regeneration of brownfield sites can offer development potentials, the complexity of these sites requires considerable efforts to successfully complete their revitalization projects and the proper selection of promising sites is a pre-requisite to efficiently allocate the limited financial resources. The identification and analysis of success factors for brownfield sites regeneration can support investors and decision makers in selecting those sites which are the most advantageous for successful regeneration. The objective of this paper is to present the Timbre Brownfield Prioritization \u2026",
            "Timbre Brownfield Prioritization Tool to support effective brownfield regeneration",
            "Lisa Pizzol and Alex Zabeo and Petr Klus\u00e1\u010dek and Elisa Giubilato and Andrea Critto and Bohumil Frant\u00e1l and Standa Martin\u00e1t and Josef Kunc and Robert Osman and Stephan Bartke",
            "2016",
            "6d3OIY8AAAAJ:TQgYirikUcIC",
            62,
            "https:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0301479715302826",
            "7831485682413661029",
            "\/scholar?cites=7831485682413661029",
            {
                "2016":6,
                "2017":8,
                "2018":21,
                "2019":12,
                "2020":13,
                "2021":2
            }
        ],
        [
            "Publikace shrnuje z\u00e1kladn\u00ed teoreticko-metodologick\u00e9 poznatky v\u00fdzkumn\u00e9ho projektu Ministerstva pro m\u00edstn\u00ed rozvoj \u010cR WB-29-04 \u201eVenkovsk\u00fd prostor a jeho o\u017eiven\u00ed\u201c realizovan\u00e9ho v letech 2004-2006. Publikace se s vyu\u017eit\u00edm v\u00edceoborov\u00e9ho pohledu zab\u00fdv\u00e1 n\u011bkolika z\u00e1kladn\u00edmi oblastmi rozvoje venkova, zejm\u00e9na socioekonomick\u00fdm rozvojem, lidsk\u00fdmi zdroji, dopravou, postaven\u00edm zem\u011bd\u011blstv\u00ed a v\u00fdznamem krajiny a hospoda\u0159en\u00edm obc\u00ed, analyzuje existuj\u00edc\u00ed probl\u00e9my a nasti\u0148uje vybran\u00e9 p\u0159\u00edstupy k jejich \u0159e\u0161en\u00ed. D\u016fraz je kladen na pozn\u00e1n\u00ed vnit\u0159n\u00edch diferenc\u00ed venkova a na objektivizaci hodnocen\u00ed situace venkovsk\u00fdch obc\u00ed. Obsahuje n\u011bkolik nov\u00fdch metodick\u00fdch p\u0159\u00edstup\u016f, kter\u00e9 umo\u017e\u0148uj\u00ed objektivn\u011bj\u0161\u00ed pozn\u00e1n\u00ed a srovnatelnost situace v jednotliv\u00fdch obc\u00ed, a vytv\u00e1\u0159\u00ed argumenta\u010dn\u00ed z\u00e1klad pro koncep\u010dn\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed probl\u00e9m\u016f. Nasti\u0148uje rozvojov\u00e9 souvislosti mezi venkovem a m\u011bsty, formuluje mo\u017en\u00e9 strategick\u00e9 p\u0159\u00edstupy k rozvoji venkova a v\u011bnuje pozornost n\u011bkolika v\u00fdznamn\u00fdm rozvojov\u00fdm n\u00e1stroj\u016fm, kter\u00e9 mohou p\u0159isp\u011bt k o\u017eiven\u00ed venkovsk\u00e9ho prostoru.",
            "Venkovsk\u00fd prostor a jeho o\u017eiven\u00ed",
            "Jan Binek and V\u00e1clav Tou\u0161ek and Iva Galvasov\u00e1 and Anton\u00edn V\u011b\u017en\u00edk and Josef Kunc and Daniel Seidenglanz and Du\u0161an Hal\u00e1sek and Stanislav \u0158eh\u00e1k",
            "2006",
            "6d3OIY8AAAAJ:BrmTIyaxlBUC",
            62,
            "https:\/\/is.muni.cz\/publication\/708752\/cs?lang=en",
            "18167969047691508178",
            "\/scholar?cites=18167969047691508178",
            {
                "2010":1,
                "2011":5,
                "2012":4,
                "2013":5,
                "2014":5,
                "2015":7,
                "2016":10,
                "2017":8,
                "2018":7,
                "2019":4,
                "2020":5
            }
        ],
        [
            "Compared to Western European or North American countries with developed market economies, the formation and acceptance of brownfields in post-socialist countries was delayed by approximately 30 years. For the Central European and partly Eastern European countries, the fall of the Iron Curtain and the transition after 1989 from a planned and state-controlled economy towards a market economy was unique for its time consistency. Yet, it was also specific for the distinct statuses of main sectors of national economy of individual countries, which got hugely manifested during the formation of spatial and functional connections concerning the problems of brownfields of all types (post-industrial, post-agricultural, post-military etc.). In the Czech Republic, there is a long history of industry; from the middle of the 19th century (the boom of the Industrial Revolution), it was regarded the most industrially developed country of Central and Eastern Europe. The massive deindustrialization of the 1990s caused increased concentrations of brownfield localities, with the local people and public administration becoming more familiar with them, and it also led to initial efforts for their systematic regeneration. The cities of Brno and Ostrava (Czech Republic), as well as other big cities in the Central European area, are typical examples for their finished intensive process of deindustrialization. Yet, regarding their economic preferences, and thus the existence of brownfields, they are highly distinct\u2013in Brno there are more textile and engineering companies together with military and agricultural facilities; in Ostrava abandoned coal mining and metallurgical industry \u2026",
            "Destiny of urban brownfields: Spatial patterns and perceived consequences of post-socialistic deindustrialization",
            "KUNC Josef and Stanislav Martinat and Petr Tonev and Bohumil Frantal",
            "2014",
            "6d3OIY8AAAAJ:Y0pCki6q_DkC",
            60,
            "https:\/\/rtsa.ro\/tras\/index.php\/tras\/article\/view\/159",
            "1206268999021262753",
            "\/scholar?cites=1206268999021262753",
            {
                "2014":9,
                "2015":6,
                "2016":12,
                "2017":4,
                "2018":9,
                "2019":13,
                "2020":7
            }
        ],
        [
            "Cestovn\u00ed ruch pro\u017e\u00edv\u00e1 v posledn\u00edch letech ve sv\u011bt\u011b neb\u00fdval\u00fd rozvoj a r\u016fst a nejinak tomu je tak\u00e9 v \u010cesk\u00e9 republice. Ji\u017e d\u00e1vno p\u0159estal b\u00fdt cestovn\u00ed ruch pouh\u00fdm jedn\u00edm ze zp\u016fsob\u016f \u00fa\u010deln\u00e9ho vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed voln\u00e9ho \u010dasu k odpo\u010dinku a rekreaci, ale stal se v\u00fdznamn\u00fdm a dynamick\u00fdm hospod\u00e1\u0159sk\u00fdm odv\u011btv\u00edm. Jeho rozvoj a intenzita \u00fazce koreluje s r\u016fstem \u017eivotn\u00ed \u00farovn\u011b obyvatelstva, odbour\u00e1v\u00e1n\u00edm hrani\u010dn\u00edch bari\u00e9r a neust\u00e1le se zvy\u0161uj\u00edc\u00ed nab\u00eddkou destinac\u00ed a forem cestovn\u00edho ruchu, kter\u00e1 reaguje na rostouc\u00ed z\u00e1jem (popt\u00e1vku). P\u0159isp\u00edv\u00e1 k n\u011bmu tak\u00e9 zcela jin\u00e9 vn\u00edm\u00e1n\u00ed \u010dasu spojen\u00e9ho s vlastn\u00edm cestov\u00e1n\u00edm, tedy s technick\u00fdm pokrokem a b\u011b\u017enou dostupnost\u00ed p\u0159epravn\u00edch prost\u0159edk\u016f resp. se st\u00e1le v\u011bt\u0161\u00ed globalizac\u00ed spole\u010dnosti.\u010cesk\u00e1 republika vstoupila v devades\u00e1t\u00fdch letech minul\u00e9ho stolet\u00ed na otev\u0159en\u00fd trh cestovn\u00edho ruchu a za\u010dala se vyrovn\u00e1vat s jeho z\u00e1konitostmi. Na stran\u011b nab\u00eddky je na\u0161\u00ed p\u0159ednost\u00ed velmi rozs\u00e1hl\u00fd potenci\u00e1l \u2026",
            "N\u00e1vrh nov\u00e9 rajonizace cestovn\u00edho ruchu \u010cR",
            "Ji\u0159\u00ed Vystoupil and Andrea Hole\u0161insk\u00e1 and Josef Kunc and Martin \u0160auer",
            "2007",
            "6d3OIY8AAAAJ:M3NEmzRMIkIC",
            56,
            "https:\/\/is.muni.cz\/do\/econ\/soubory\/katedry\/kres\/3910085\/rajonizace.pdf",
            "10631379803903179403",
            "\/scholar?cites=10631379803903179403",
            {
                "2008":5,
                "2009":4,
                "2010":7,
                "2011":1,
                "2012":5,
                "2013":2,
                "2014":6,
                "2015":8,
                "2016":6,
                "2017":4,
                "2018":3,
                "2019":2
            }
        ]
    ]
}