{
    "columns":[
        "abstract",
        "title",
        "author",
        "pub_year",
        "author_pub_id",
        "num_citations",
        "pub_url",
        "cites_id",
        "citedby_url",
        "cites_per_year"
    ],
    "index":[
        0,
        1,
        2
    ],
    "data":[
        [
            "El presente estudio tiene por objeto analizar un asunto relevante para la educaci\u00f3n, y para la educaci\u00f3n superior en particular: la flexibilidad. El potencial sem\u00e1ntico de la flexibilidad, que es vasto y multidimensional, puede tener un impacto importante sobre los contextos propios de la educaci\u00f3n superior en Colombia, en la medida en que puede afectar la pertinencia, cobertura y calidad de sus instituciones; las formas de organizaci\u00f3n y gesti\u00f3n institucional, as\u00ed como la divisi\u00f3n del trabajo del conocimiento acad\u00e9mico y las formas de su transmisi\u00f3n.Si, en un sentido amplio, la flexibilidad en la educaci\u00f3n superior presupone, entre otras cosas, una mayor diversificaci\u00f3n y ampliaci\u00f3n de una gama \u00f3ptima de posibilidades de educaci\u00f3n y adquisici\u00f3n de saberes que favorezcan un acceso equitativo a este nivel educativo, dicho presupuesto implica, prospectivamente, una mayor diversificaci\u00f3n de sus instituciones \u2026",
            "Flexibilidad y educaci\u00f3n superior en Colombia",
            "Mario D\u00edaz Villa",
            "2002",
            "BvXmeoMAAAAJ:UeHWp8X0CEIC",
            447,
            "https:\/\/www.academia.edu\/download\/8415808\/fes_colombia.pdf",
            "10374869933306149098",
            "\/scholar?cites=10374869933306149098",
            {
                "2002":4,
                "2003":4,
                "2004":5,
                "2005":16,
                "2006":16,
                "2007":19,
                "2008":23,
                "2009":31,
                "2010":23,
                "2011":19,
                "2012":27,
                "2013":34,
                "2014":19,
                "2015":28,
                "2016":25,
                "2017":38,
                "2018":28,
                "2019":42,
                "2020":15,
                "2021":1
            }
        ],
        [
            "Este no es un trabajo de arqueolog\u00eda de los saberes pedag\u00f3gicos ni de genealog\u00eda de la escuela. Tampoco es un trabajo de historiador, de psic\u00f3logo, de fil\u00f3sofo o de soci\u00f3logo de la educaci\u00f3n. Quiz\u00e1 pueda designarse como un trabajo de\" teor\u00eda\" si por eso entendemos un g\u00e9nero de pensamiento y de escritura que pretende cuestionar y reorientar las formas dominantes de pensar y de escribir en un campo determinado. La etiqueta\" teor\u00eda\" ha designado a veces trabajos de dif\u00edcil adscripci\u00f3n disciplinaria que intentan enriquecer o modificar los aparatos conceptuales de un campo a trav\u00e9s de la recontextualizaci\u00f3n de ideas formuladas en otro sitio y para otras finalidades. Lo que ha ocurrido con el psicoan\u00e1lisis, el marxismo o el estructuralismo en los \u00faltimos a\u00f1os, cuando se han utilizado como ideas nuevas y llenas de posibilidades en casi todos los campos del saber, o cuando su utilizaci\u00f3n ha redise\u00f1ado las relaciones disciplinarias establecidas, puede ser un buen ejemplo.\" Teor\u00eda\", en esos casos, es algo as\u00ed como reorganizar una biblioteca, colocar unos textos junto a otros, con los que aparentemente no tienen nada que ver, y producir as\u00ed un nuevo efecto de sentido. Freud, Marx, Saussure o, en este caso, Foucault, son seleccionados porque\" dan que pensar\", porque permiten\" pensar de otro modo\", explorar nuevos sentidos, ensayar nuevas met\u00e1foras. En general, estos ejercicios de pensamiento y de escritura suponen un doble juego. Por eso pueden permitir a veces un doble beneficio pero implican, al mismo tiempo, un doble riesgo. Y es que se juega a la vez con dos barajas: con la baraja de la estrategia anal\u00edtica, aqu\u00ed la obra \u2026",
            "Escuela, poder y subjetivaci\u00f3n",
            "Jorge Larrosa and Mario Diaz and James Donald and Ian Hunter and Julia Varela and Valerie Walkerdine",
            "1995",
            "BvXmeoMAAAAJ:QIV2ME_5wuYC",
            382,
            "https:\/\/www.academia.edu\/download\/46132533\/Larrosa__J_-_Escuela-poder-y-subjetivacion.pdf",
            "17012408377878184388",
            "\/scholar?cites=17012408377878184388",
            {
                "1996":2,
                "1997":2,
                "1998":3,
                "1999":3,
                "2000":2,
                "2001":2,
                "2002":11,
                "2003":4,
                "2004":12,
                "2005":10,
                "2006":14,
                "2007":19,
                "2008":20,
                "2009":19,
                "2010":21,
                "2011":24,
                "2012":20,
                "2013":15,
                "2014":41,
                "2015":26,
                "2016":23,
                "2017":25,
                "2018":27,
                "2019":21,
                "2020":1
            }
        ],
        [
            "A search is presented for new particles decaying to large numbers (7 or more) of jets, with missing transverse momentum and no isolated electrons or muons. This analysis uses 20.3 fb\u2212 1 of pp collision data at TeV collected by the ATLAS experiment at the Large Hadron Collider. The sensitivity of the search is enhanced by considering the number of b-tagged jets and the scalar sum of masses of large-radius jets in an event. No evidence is found for physics beyond the Standard Model. The results are interpreted in the context of various simplified supersymmetry-inspired models where gluinos are pair produced, as well as an mSUGRA\/CMSSM model.",
            "Search for new phenomena in final states with large jet multiplicities and missing transverse momentum at  TeV proton-proton collisions using the ATLAS \u2026",
            "Georges Aad and Tatevik Abajyan and Brad Abbott and Jalal Abdallah and S Abdel Khalek and Rosemarie Aben and Babak Abi and Maris Abolins and OS AbouZeid and H Abramowicz and H Abreu and Y Abulaiti and BS Acharya and L Adamczyk and DL Adams and TN Addy and J Adelman and S Adomeit and T Adye and S Aefsky and T Agatonovic-Jovin and JA Aguilar-Saavedra and M Agustoni and SP Ahlen and A Ahmad and M Ahsan and G Aielli and TPA \u00c5kesson and G Akimoto and AV Akimov and MA Alam and J Albert and S Albrand and MJ Alconada Verzini and M Aleksa and IN Aleksandrov and F Alessandria and C Alexa and G Alexander and G Alexandre and T Alexopoulos and M Alhroob and M Aliev and G Alimonti and L Alio and J Alison and BMM Allbrooke and LJ Allison and PP Allport and SE Allwood-Spiers and J Almond and A Aloisio and R Alon and A Alonso and F Alonso and A Altheimer and B Alvarez Gonzalez and MG Alviggi and K Amako and Y Amaral Coutinho and C Amelung and VV Ammosov and SP Amor Dos Santos and A Amorim and S Amoroso and N Amram and C Anastopoulos and LS Ancu and N Andari and T Andeen and CF Anders and G Anders and KJ Anderson and A Andreazza and V Andrei and XS Anduaga and S Angelidakis and P Anger and A Angerami and F Anghinolfi and AV Anisenkov and N Anjos and A Annovi and A Antonaki and M Antonelli and A Antonov and J Antos and F Anulli and M Aoki and L Aperio Bella and R Apolle and G Arabidze and I Aracena and Y Arai and ATH Arce and S Arfaoui and JF Arguin and S Argyropoulos and E Arik and M Arik and AJ Armbruster and O Arnaez and V Arnal and O Arslan and A Artamonov and G Artoni and D Arutinov and S Asai and N Asbah and S Ask and B \u00c5sman and L Asquith and K Assamagan and R Astalos and A Astbury and M Atkinson and NB Atlay and B Auerbach and E Auge and K Augsten and M Aurousseau and G Avolio and D Axen and G Azuelos and Y Azuma and MA Baak and C Bacci and AM Bach and H Bachacou and K Bachas and M Backes and M Backhaus and J Backus Mayes and E Badescu and P Bagiacchi and P Bagnaia and Y Bai and DC Bailey and T Bain and JT Baines and OK Baker and S Baker and P Balek and F Balli and E Banas and Sw Banerjee and D Banfi and A Bangert and V Bansal and HS Bansil",
            "2013",
            "BvXmeoMAAAAJ:4uoR24qA-WYC",
            301,
            "https:\/\/link.springer.com\/content\/pdf\/10.1007\/JHEP10(2013)130.pdf",
            "7237475093745629783",
            "\/scholar?cites=7237475093745629783",
            {
                "2012":1,
                "2013":7,
                "2014":78,
                "2015":94,
                "2016":51,
                "2017":34,
                "2018":19,
                "2019":6,
                "2020":9
            }
        ]
    ]
}