{
    "columns":[
        "scholar_id",
        "name",
        "affiliation",
        "email_domain",
        "url_picture",
        "citedby",
        "interests",
        "citedby5y",
        "hindex",
        "hindex5y",
        "i10index",
        "i10index5y",
        "coauthors"
    ],
    "index":[
        0
    ],
    "data":[
        [
            "hVki_fkAAAAJ",
            "Iv\u00e1n Esteban P\u00e9rez-Vera",
            "Escuela De Pedagog\u00eda B\u00e1sica, Universidad Academia de Humanismo Cristiano",
            "@academia.cl",
            "https:\/\/scholar.google.com\/citations?view_op=medium_photo&user=hVki_fkAAAAJ",
            13,
            [
                "Educacion",
                "matematica",
                "informatica educativa"
            ],
            13,
            2,
            2,
            0,
            0,
            [
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"Ty2yve4AAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Eduardo Carrasco Henr\u00edquez",
                    "affiliation":"Universidad Metropolitana de Ciencias de la Educaci\u00f3n"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"1HgVub8AAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"\u00c1ngela Silva-Salse",
                    "affiliation":"Universidad Cat\u00f3lica del Maule"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"-P1hQ_8AAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Daniela Reyes Gasperini",
                    "affiliation":"Centro de Investigaci\u00f3n y de Estudios Avanzados"
                }
            ]
        ]
    ]
}