{
    "columns":[
        "scholar_id",
        "name",
        "affiliation",
        "email_domain",
        "url_picture",
        "citedby",
        "interests",
        "citedby5y",
        "hindex",
        "hindex5y",
        "i10index",
        "i10index5y",
        "coauthors"
    ],
    "index":[
        0
    ],
    "data":[
        [
            "KTniNz4AAAAJ",
            "Raphael Ritti Dias",
            "Universidade Nove de Julho",
            "@upe.br",
            "https:\/\/scholar.google.com\/citations?view_op=medium_photo&user=KTniNz4AAAAJ",
            12688,
            [
                "Exercise and chronic disease",
                "cardiovascular physiology",
                "resistance training"
            ],
            10857,
            41,
            30,
            130,
            113,
            [
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"taISvT8AAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Gabriel Grizzo Cucato",
                    "affiliation":"Northumbria University"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"WsMzhlkAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"NELSON WOLOSKER",
                    "affiliation":"Full Professor from Hospital Israelita Albert Einstein  Medical School"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"7SKPHegAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Claudia Forjaz",
                    "affiliation":"Universidade de S\u00e3o Paulo"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"m8UQLJYAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Aluisio Andrade Lima",
                    "affiliation":"Doutorando em Ci\u00eancias, Universidade de S\u00e3o Paulo"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"MdcGeaMAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Edilson Serpeloni Cyrino, Ph.D",
                    "affiliation":"Metabolism, Nutrition and Exercise Laboratory, Londrina State University, Paran\u00e1, Brazil"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"SXbY9NQAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Wagner Luiz do Prado",
                    "affiliation":"Departamento de Ci\u00eancias do Movimento Humano, Universidade Federal de S\u00e3o Paulo"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"YUqnHVUAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Mauro Barros",
                    "affiliation":"Universidade de Pernambuco"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"0Sa4gXgAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Ademar Avelar",
                    "affiliation":"Universidade Estadual de Maring\u00e1"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"phSjuwQAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"R\u00f4mulo Ara\u00fajo Fernandes",
                    "affiliation":"Professor da Universidade Estadual Paulista - UNESP, Presidente Prudente"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"QgahmugAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Arli Ramos de Oliveira",
                    "affiliation":"Professor da Universidade Estadual de Londrina - PR"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"tEczLMoAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Andr\u00e9 Luiz Demantova Gurj\u00e3o",
                    "affiliation":"Professor de Fisiologia e Anatomia Humana, Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"jf7zn7gAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Luiz Carlos Marques Vanderlei",
                    "affiliation":"Professor Adjunto - Fisioterapia em Cardiologia - Faculdade de Ci\u00eancias e Tecnologia - FCT\/UNESP"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"fkXkm6sAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Marcos Andr\u00e9 Moura dos Santos",
                    "affiliation":"Professor Associado, Universidade de Pernambuco"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"sIQ437EAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"L\u00facio Fl\u00e1vio Soares-Caldeira",
                    "affiliation":"Professor Adjunto da Universidade Norte do Paran\u00e1, Brasil"
                }
            ]
        ]
    ]
}