{
    "columns":[
        "scholar_id",
        "name",
        "affiliation",
        "email_domain",
        "url_picture",
        "citedby",
        "interests",
        "citedby5y",
        "hindex",
        "hindex5y",
        "i10index",
        "i10index5y",
        "coauthors"
    ],
    "index":[
        0
    ],
    "data":[
        [
            "lZIF1FsAAAAJ",
            "patricia avello nicola pereira",
            "UNIVERSIDADE FEDERAL DO VALE DO SAO FRANCISCO",
            "@univasf.edu.br",
            "https:\/\/scholar.google.com\/citations?view_op=medium_photo&user=lZIF1FsAAAAJ",
            282,
            [
                "Ecologia"
            ],
            181,
            8,
            7,
            6,
            5,
            [
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"YZRNEzoAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Leonardo Barros Ribeiro",
                    "affiliation":"Professor do Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, UNIVASF - Petrolina\/PE"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"6Db_dYsAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Mauricio Horta",
                    "affiliation":"Professor de Doen\u00e7as Parasit\u00e1rias, Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"FSyX-M4AAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Marcelo Labruna",
                    "affiliation":"Prof. Livre docente da Faculdade de Medicina Veterinaria e Zootecnia da Universidade de S\u00e3o Paulo"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"oCg7kCMAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Thiago Fernandes Martins",
                    "affiliation":"Universidade de S\u00e3o Paulo"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"JTL8ChgAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Fernanda Nieri Bastos",
                    "affiliation":"P\u00f3s-doutorando, FMVZ, Universidade de S\u00e3o Paulo"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"cDdK8RwAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Danilo Saraiva",
                    "affiliation":"Faculdade de Medicina Veterin\u00e1ria e Zootecnia da Universidade de S\u00e3o Paulo"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"7dqyLSgAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"F. James Rohlf",
                    "affiliation":"Department of Anthropology and Department of Ecology & Evolution, Stony Brook University"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"WQWg20oAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Fernando J. Von Zuben",
                    "affiliation":"DCA\/FEEC\/Unicamp"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"VClmIYUAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Pess\u00f4a, L. M.",
                    "affiliation":"Universidade Federal do Rio de Janeiro"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"fBAiWdoAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Leandro R. Monteiro",
                    "affiliation":"Professor of Evolutionary Biology and Statistics, Universidade Estadual do Norte Fluminense"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"m-ipC54AAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Joanna Malukiewicz",
                    "affiliation":"Deutsches Primatenzentrum, Universidade de Sao Paulo"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"UHKmvqUAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Amanda Santiago Ferreira Lantyer Silva",
                    "affiliation":"UNESP"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"y8dKdpcAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Adriana Gradela",
                    "affiliation":"Professora do Colegiado de Medicina Veterin\u00e1ria da Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco"
                }
            ]
        ]
    ]
}