{
    "columns":[
        "scholar_id",
        "name",
        "affiliation",
        "email_domain",
        "url_picture",
        "citedby",
        "interests",
        "citedby5y",
        "hindex",
        "hindex5y",
        "i10index",
        "i10index5y",
        "coauthors"
    ],
    "index":[
        0
    ],
    "data":[
        [
            "NViKKS8AAAAJ",
            "Jos\u00e9 Juan Ver\u00f3n Lassa",
            "Universidad San Jorge",
            "@usj.es",
            "https:\/\/scholar.google.com\/citations?view_op=medium_photo&user=NViKKS8AAAAJ",
            221,
            [
                "periodismo",
                "comunicaci\u00f3n pol\u00edtica",
                "sociedad de la informaci\u00f3n"
            ],
            138,
            8,
            7,
            8,
            6,
            [

            ]
        ]
    ]
}