{
    "columns":[
        "scholar_id",
        "name",
        "affiliation",
        "email_domain",
        "url_picture",
        "citedby",
        "interests",
        "citedby5y",
        "hindex",
        "hindex5y",
        "i10index",
        "i10index5y",
        "coauthors"
    ],
    "index":[
        0
    ],
    "data":[
        [
            "rz-uZCUAAAAJ",
            "Juan Fern\u00e1ndez de Guevara",
            "Universitat de Valencia, Ivie",
            "@ivie.es",
            "https:\/\/scholar.google.com\/citations?view_op=medium_photo&user=rz-uZCUAAAAJ",
            3831,
            [
                "Econom\u00eda bancaria",
                "capital social",
                "an\u00e1lisis de la productividad",
                "y el papel de las tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n y comunicacion"
            ],
            1701,
            23,
            18,
            52,
            31,
            [
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"UdXPCmQAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Joaqu\u00edn Maudos",
                    "affiliation":"Universitat de Valencia, Ivie"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"MylJGRkAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Francisco P\u00e9rez Garc\u00eda - ORCID: 0000...",
                    "affiliation":"Universitat de Valencia, Ivie"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"7eTHzPMAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Matilde Mas Ivars",
                    "affiliation":"Universitat de Valencia, Ivie"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"-CMFkPkAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Jose Manuel Pastor",
                    "affiliation":"Universitat de Val\u00e8ncia, Ivie"
                }
            ]
        ]
    ]
}