{
    "columns":[
        "scholar_id",
        "name",
        "affiliation",
        "email_domain",
        "url_picture",
        "citedby",
        "interests",
        "citedby5y",
        "hindex",
        "hindex5y",
        "i10index",
        "i10index5y",
        "coauthors"
    ],
    "index":[
        0
    ],
    "data":[
        [
            "vbR-zyUAAAAJ",
            "Benjamin Benni",
            "PhD in Computer Science, Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur",
            "@i3s.unice.fr",
            "https:\/\/scholar.google.com\/citations?view_op=medium_photo&user=vbR-zyUAAAAJ",
            19,
            [
                "Software Composition",
                "Software Reuse",
                "Scalability"
            ],
            19,
            3,
            3,
            1,
            1,
            [
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"jaLC6KgAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"S\u00e9bastien Mosser",
                    "affiliation":"Professeur, Software Engineering, Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"2rwhN_UAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Philippe Collet",
                    "affiliation":"Full Professor of Computer Science, Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"X6MChWcAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Michel Riveill",
                    "affiliation":"Professor, Universit\u00e9 C\u00f4te d\u2019Azur"
                },
                {
                    "container_type":"Author",
                    "filled":[

                    ],
                    "scholar_id":"C0j6heEAAAAJ",
                    "source":{
                        "name":"CO_AUTHORS_LIST"
                    },
                    "name":"Naouel Moha",
                    "affiliation":"Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00c0 Montr\u00e9al"
                }
            ]
        ]
    ]
}