{
    "columns":[
        "abstract",
        "title",
        "author",
        "pub_year",
        "author_pub_id",
        "num_citations",
        "pub_url",
        "cites_id",
        "citedby_url",
        "cites_per_year"
    ],
    "index":[
        0,
        1,
        2,
        3,
        4
    ],
    "data":[
        [
            "Los nuevos lenguajes, cada vez con mayor procedencia de la inmersi\u00f3n tecnol\u00f3gica a que se ha sometido voluntariamente la sociedad actual, requieren ser analizados desde las perspectivas que generan las nuevas maneras de relacionarse. No es extra\u00f1o encontrarse conectado simult\u00e1neamente a diversas redes en un espacio com\u00fan; los criterios que se tienen en cuenta para incorporar o invitar interlocutores a estos espacios comunes, y que deber\u00edan responder a los gustos e intereses de todos, no siempre resultan seg\u00fan el deber ser. El trabajo de construcci\u00f3n de relaciones interpersonales a trav\u00e9s de herramientas comunicativas en l\u00ednea hace posible tejer redes, no solo para construir relaciones, sino para que a trav\u00e9s de ellas se pueda genera nuevo conocimiento. Las experiencias en red que permiten identificar los esfuerzos para gestar una sociedad en paz requieren de atenci\u00f3n y cuidados espec\u00edficos para que la construcci\u00f3n que se consiga prescinda de los vicios que atentan contra la durabilidad que todas las personas desean en sus relaciones interpersonales.",
            "Redes sociales, tejidos de paz",
            "Oscar Yecid Aparicio G\u00f3mez and Olga Luc\u00eda Ostos Ortiz and Mauricio Cort\u00e9s Gallego",
            "2019",
            "ycfz5H8AAAAJ:Tyk-4Ss8FVUC",
            52,
            "http:\/\/www.scielo.org.co\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1794-38412019000200017",
            "2257871378502239931",
            "\/scholar?cites=2257871378502239931",
            {
                "2019":1,
                "2020":36
            }
        ],
        [
            "OSTOS-ORTIZ, Olga Luc\u00eda; ROSAS-ARANGO, Sonia Marcela and GONZALEZ-DEVIA, Johanna Lizeth. Biotechnological applications of microorganisms. Nova [online]. 2019, vol. 17, n. 31, pp. 129-163. ISSN 1794-2470.",
            "Aplicaciones biotecnol\u00f3gicas de los microorganismos",
            "Olga Luc\u00eda Ostos-Ort\u00edz and Sonia Marcela Rosas-Arango and Johanna Lizeth Gonz\u00e1lez-Devia",
            "2019",
            "ycfz5H8AAAAJ:uWQEDVKXjbEC",
            47,
            "http:\/\/www.scielo.org.co\/scielo.php?pid=S1794-24702019000100129&script=sci_abstract&tlng=en",
            "16822991541353103309",
            "\/scholar?cites=16822991541353103309",
            {
                "2020":33
            }
        ],
        [
            "Introducci\u00f3n: la Chlamydia trachomatis (CT) es considerada hoy como la causa m\u00e1s frecuente de infecciones de transmisi\u00f3n sexual y enfermedad p\u00e9lvica inflamatoria. Aproximadamente la mitad de los casos de infecci\u00f3n por Chlamydia trachomatis cursan en forma asintom\u00e1tica lo que dificulta su detecci\u00f3n cl\u00ednica temprana y aumenta la probabilidad de secuelas a largo plazo.Objetivo: determinar la prevalencia de infecci\u00f3n por C. trachomatis en un grupo de mujeres j\u00f3venes con y sin leucorrea en Bogot\u00e1, Colombia. Metodolog\u00eda: estudio de corte transversal en el que se investig\u00f3 por la t\u00e9cnica de reacci\u00f3n en cadena de la polimerasa la presencia de C. trachomatisen 355 muestras de orina obtenidas de mujeres j\u00f3venes con o sin leucorrea. Las muestras fueron recolectadas en dos instituciones de primer nivel de la Secretar\u00eda Distrital de Salud y en dos instituciones p\u00fablicas de educaci\u00f3n superior, durante los meses de junio y julio del 2004. Se investigaron variables sociodemogr\u00e1ficas de inter\u00e9s y pr\u00e1cticas anticonceptivas. Resultados: se detectaron 19 muestras positivas, de las cuales 5 correspond\u00edan a mujeres sin leucorrea y 14 a pacientes con leucorrea. La prevalencia de infecci\u00f3n fue 5, 35%(IC 95% 3, 25-8.23) en el grupo total, 2, 86%(IC 95% 0, 93-6, 54) en las mujeres sin leucorrea y 7, 78%(IC 95% 4, 31-12, 70) en las pacientes con leucorrea.Conclusi\u00f3n: la prevalencia encontrada en este estudio indica que la infecci\u00f3n por C. trachomatis constituye un problema de inter\u00e9s en salud p\u00fablica. Aunque la leucorrea puede considerarse como un marcador de infecci\u00f3n por Chlamydia, dada la tendencia a mayor frecuencia en este grupo \u2026",
            "Prevalencia de Chlamydia trachomatis detectada por reacci\u00f3n en cadena de la polimerasa en un grupo de mujeres j\u00f3venes sintom\u00e1ticas y asintom\u00e1ticas en Bogot\u00e1, Colombia",
            "Ruth M\u00e9lida S\u00e1nchez and Ariel Iv\u00e1n Ruiz-Parra and Olga Luc\u00eda Ostos-Ortiz",
            "2006",
            "ycfz5H8AAAAJ:3s1wT3WcHBgC",
            40,
            "https:\/\/www.redalyc.org\/pdf\/1952\/195214319005.pdf",
            "13325998088711693131",
            "\/scholar?cites=13325998088711693131",
            {
                "2010":2,
                "2011":1,
                "2012":3,
                "2013":4,
                "2014":1,
                "2015":3,
                "2016":3,
                "2017":3,
                "2018":2,
                "2019":2,
                "2020":1
            }
        ],
        [
            "Aunque no encontr\u00e9 muy expl\u00edcito este contenido en 1 y 2 Re, se pueden se\u00f1alar entre otras, las funciones propias de un rey tal como aparece en 1 Re 1, 13 y que designa m\u00e1s adelante con mayor claridad cuando nombra a su sucesor (1 Re 1, 43) y le aconseja (1 Re 2, 1)",
            "David, m\u00e1s all\u00e1 de la historia",
            "Oscar-Yecid Aparicio-G\u00f3mez",
            "2020",
            "ycfz5H8AAAAJ:ldfaerwXgEUC",
            37,
            "https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Oscar_Yecid_Aparicio_Gomez\/publication\/342975209_David_mas_alla_de_la_historia\/links\/5f3c6990458515b7292c742c\/David-mas-alla-de-la-historia.pdf",
            "5549748632024513005",
            "\/scholar?cites=5549748632024513005",
            {
                "2020":37
            }
        ],
        [
            "La revista interamericana de educaci\u00f3n, investigaci\u00f3n y pedagog\u00eda (RIIEP) publica trabajos relevantes de investigaci\u00f3n educativa y pedag\u00f3gica. A continuaci\u00f3n, se presenta una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica realizada entre los a\u00f1os 2014 y 2019, desde cuatro perspectivas: educaci\u00f3n y tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n, investigaci\u00f3n en educaci\u00f3n y pedagog\u00eda, y propuestas pedag\u00f3gicas y estrategias did\u00e1cticas.",
            "An\u00e1lisis sistem\u00e1tico de los art\u00edculos publicados en la revista interamericana de educaci\u00f3n, investigaci\u00f3n y pedagog\u00eda (RIIEP) durante 2014 a 2019",
            "Oscar Yecid Aparicio G\u00f3mez and Olga Luc\u00eda Ostos Ortiz and Mauricio Antonio Cort\u00e9s Gallego and Constanza Abad\u00eda Garc\u00eda",
            "2019",
            "ycfz5H8AAAAJ:GnPB-g6toBAC",
            30,
            "https:\/\/revistas.usantotomas.edu.co\/index.php\/riiep\/article\/view\/5015",
            "7046802824025994462",
            "\/scholar?cites=7046802824025994462",
            {
                "2020":16
            }
        ]
    ]
}