{
    "columns":[
        "id",
        "google_scholar_id",
        "titles",
        "abstracts",
        "interests"
    ],
    "index":[
        0
    ],
    "data":[
        [
            "J6384IPW",
            "0pFd_a8AAAAJ",
            [

            ],
            [

            ],
            [
                [
                    "elastyczne formy zatrudnienia",
                    "zagadnienia pracy socjalnej",
                    "rozwi\u0105zywania problem\u00f3w spo\u0142ecznych i zawodowych os\u00f3b zagro\u017cony"
                ]
            ]
        ]
    ]
}